\begin{song}[remember-chords]{title={Bolje biti pijan nego star},band={Plavi orkestar}}

	\begin{kitica}
		K^Ead pomislim na^{Am}te, stara lju^Cbavi \\
		\begin{repeated}
			ž^{Dm}ao mi je što smo b^{B7sus4}ili s^Eamo dobri drugo^{Am}vi 
		\end{repeated}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		A^l život leti, let^i, mladost kraća j^e \\
		\begin{repeated}
			s^ve će jednom da se v^rati, s^amo ona ostaj^e 
		\end{repeated}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Bolje biti pi^Ejan nego sta^{Am}r \\
		bolje biti pi^Cjan nego sta^Cr. \\
		Vino ne zna, d^{Dm}a smo nekad b^Eili sretan p^{Am}ar \\
		bolje biti pij^Can neg^Eo sta^{Am}r.
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		A^ kad dođe zim^a i prve pahulj^e \\
		\begin{repeated}
			č^ekat ću te moja b^uco, k^raj prve gimnazij^e.
		\end{repeated}
	\end{kitica}

	\begin{kitica} % ultimate-guitar.com pravi da je namest B7sus4 tuki Asus2sus4?
		A^l nečeš doći, nečeš d^oći, znam to dobro, zna^m \\
		\begin{repeated}
			M^* {}ožda je i tako b^olje, n^aviko sam biti sa^m.
		\end{repeated}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Bolje biti pi^jan nego sta^r \\
		bolje biti pi^jan nego sta^r. \\
		Vino ne zna, d^a smo nekad b^ili sretan p^ar \\
		bolje biti pij^an neg^o sta^r.
	\end{refren}

\end{song}
